呢條女好賤

呢D咪識搵Fd囉

左二

個肥婆miss嚟？

我真係唔信18歲嘅女仔會生得咁
除非中咗輻射

Best teacher ever

明明寫住best teacher ever

條女得啊

呢件正過欣宜

你班仆街我同missy影相都唔得

立立

屌得過

臭西

child登幾時連teacher都唔知係咩

呢個情況唔應該用best要用greatest

川口太郎 你地兄弟黎 又po同一條女既